美參議員斯科特：我希望所有同事會幫助通過香港民主法案，我們需要一致支持香港

Pauu

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動